LIHKG 最厚面皮選舉

有冇人厚得過佢

你當葉劉死㗎

其實波叔都有勝算

一定係連尼住囉

你贏

冇圖點討論呀

此鋪已完

No no 9up